建議各位DSE考生可跟隨Sigma腳步往台灣升學

DSE就算衰咗都唔緊要
去一轉台灣返黎可能你都有Sigma一半學識

條條大路通羅馬
去邊度都可以成為哲學家

雖然佢講野有文有路，但係唔建議過份吹捧依個人

合理吖 好過份咩

升學就唔一定跟sigma既，同出面越嚟越多post捧佢。

利申唔係私怨撚，但係覺得今時今日過份吹捧一個youtuber好易出事

出事係香港教育制度
呢d哲學大師俾升大學率99%台灣吸引咗去
再咁搞 有個香港出世攞nobel prize都唔會多謝香港
只會多謝台灣 對國際戰線好不利